# README #

Blogger template για την Εργατική Λέσχη Περιστερίου.

### Contribution guidelines ###

* Βελτίωση του blog
* Λογότυπα 
* Διαχείριση του blog

### Who do I talk to? ###

* Συνέλευση της Εργατικής Λέσχη Περιστερίου.
* Και τον ιδιοκτήτης του repo.